{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040945",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2587643?place[place_type]=GID&place[gid]=2587643&place[latitude]=35.8165993387&place[longitude]=127.1555827692&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 이가한옥 게스트하우스"
    },
    "text": "イガ韓屋は伝統韓屋の宿泊施設であり、伝統韓屋の建築技法である柱と梁を組み合わせる決具法を用いて、第18回全羅北道建築文化賞銀賞を受賞しました。 建物は木、黄土、オンドルで建築され、環境にやさしいヒーリング韓屋を作り、2階建ての韓屋構造で12の客室を備えています。 イガ韓屋は全州韓屋村の伝統文化資源と連携して宿泊客に伝統を経験できる機会を提供しています。 また、専用駐車場を持っているため、宿泊客は無料で駐車でき、様々な割引サービスも提供しています。 乳幼児を含む基準人数を超える場合、追加料金が発生し、基準人数と最大人数に応じて決済および現場決済が必要です。 また、入室及び退室時間を守らなければならず、韓屋客室であるため調理はできません。 騒音に注意が必要であり、未成年者の入室および男女同室での宿泊は不可能であり、ペットとの入室もできません。 個人の持ち物の紛失に対して責任を負いませんのでご注意ください。禁煙であり、什器破損や寝具類毀損、汚染時の弁償の責任があります。 客室ではキャンドル、爆竹、携帯用ガスコンロの使用が禁止されました。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前10時30分までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "イガ韓屋は何によって建築文化賞を受賞しましたか？",
            "answer": "柱と梁を組み合わせる決具法によって第18回全羅北道建築文化賞銀賞を受賞しました。"
        },
        {
            "question": "イガ韓屋はどのような建築材料で作られていますか？",
            "answer": "イガ韓屋は木、黄土、オンドルで建築されています。"
        },
        {
            "question": "イガ韓屋は何階建てですか？",
            "answer": "イガ韓屋は2階建てです。"
        },
        {
            "question": "イガ韓屋には何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "イガ韓屋には12の客室があります。"
        },
        {
            "question": "イガ韓屋はどのような経験を提供していますか？",
            "answer": "イガ韓屋は全州韓屋村の伝統文化資源と連携して、宿泊客に伝統を経験できる機会を提供しています。"
        },
        {
            "question": "イガ韓屋には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、イガ韓屋には専用駐車場があります。宿泊客は無料で駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "イガ韓屋ではどのような割引サービスが提供されていますか？",
            "answer": "イガ韓屋では様々な割引サービスが提供されていますが、具体的な内容は不明です。"
        },
        {
            "question": "イガ韓屋の宿泊料金には追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "イガ韓屋の宿泊料金には、基準人数を超える場合や乳幼児を含む場合に追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イガ韓屋の入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "イガ韓屋のチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前10時30分までです。"
        },
        {
            "question": "イガ韓屋では調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、イガ韓屋では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "イガ韓屋では未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、イガ韓屋では未成年者の入室および男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "イガ韓屋ではペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、イガ韓屋ではペットとの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "イガ韓屋では持ち物の紛失に対して責任を負っていますか？",
            "answer": "イガ韓屋では個人の持ち物の紛失に対して責任を負いませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "イガ韓屋では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、イガ韓屋は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "イガ韓屋の客室で使用が禁止されているものはありますか？",
            "answer": "イガ韓屋の客室ではキャンドル、爆竹、携帯用ガスコンロの使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "イガ韓屋では騒音に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、イガ韓屋では騒音に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "イガ韓屋では什器破損や寝具類毀損、汚染時の弁償の責任は誰にありますか？",
            "answer": "イガ韓屋では什器破損や寝具類毀損、汚染時の弁償の責任は宿泊客にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 666
    }
}